新手想學琴，有無教琴既巴絲/求推介

如題
主要想學流行曲 自彈自唱先
但自己都對blue jazz 有興趣
考級個啲更加後話
因為我未學過唔知唔同方面可唔可以同時涉獵
驚太大諗頭 都係想由基礎學起 打好基本功

想搵一個有心教 有耐性既老師
因為我成日問問題
當然我都會比心機練習
如果有興趣可以tg我，唔該哂